新手學玩股，入7500 即刻被夾8%

已止蝕

......."

升返啦

你仲有兩萬水位可以食 strong hold

比多5分鐘信念可能就贏

低位放正傻鳩

今日做特價
起碼仲有千幾兩千點水位
老西都入貨

琴日5.68入咗7200
利申 新手

51歲(新手)

傻鳩

樓主 你重係新手 產都破了

跌左幾仟點至沽, 好on9

有咩感受？

屌你老母

傻尻

嚴重超賣仲買7500抵你輸到仆街喇

你咁樣多多都唔夠輸

請大家不要恥笑及歧視智障人士

不嬲就應該strong hold 再溝

屌你成五十一歲人仲破埋產學人玩股票
呢幾年黎你俾到大家咁多歡樂你都攰啦

高買低賣，識玩

睇師兄話會跌穿20000

又你 第幾次破產

星期一跌反一千

7500今年長揸我敢講無一隻股票好過佢，人地喊緊個時你笑緊

我喊緊個陣比你地笑緊

投資係自己既事
咩人都唔應該信
如果你冇主見點投資
咁不如拎去娛樂拎去開心

笑9你, 止蝕完星期一又跌1000點, on9仔

跌果小小唔洗咁在意
下星期準備數錢

買7500都可以輸理由就係得一個：on9

星期一收錢

.....

btw呢個世界真係好撚多逃兵

夾8%就止蝕不如唔好買2倍槓桿

所以你做逃兵下場只有死路一條

7500 點解aastock 寫佢係-1x
但係係2倍槓桿

星期一實跌
放心
根本無利好因素

都要跌返起碼1500先得
無撚啦啦升1100點真係好撚on9既事

星期一應該跌返300-400點啦

最大問題係你打算一買就要即刻賺，咁不如買大細啦。

買7500呢啲就係要即買即賺，就係買大細，
唔通過夜咩，
但就一定唔會高追啦，
跌入升放，不斷來回，即日閃人
邊個會當正股咁買
呢隻野我由6.幾開始入入出出左好多次
切勿撈底及摸頂

試過摸過2次頂
好彩呢個星期日日千跌
高追仲有位賺

咁樂觀呀ching
依家既波幅無乜可能幾百點完事

兩三個月睇番

7500過左1星期夜賺緊2k

星期五夜期已經趺返哂，淡友又贏！